六日五夜 福岡北九州行程求指點

咁我就想去豪斯登堡，福岡，別府同阿蘇火山或者高千惠峽
會係別府住兩晚，其他日子都係住博多

第一日：
到達福岡嘅時間係12：00（當地時間）
之後先去別府，去咗溫泉酒店check in先
check in完打算去志高湖行下
到夜晚就再去別府塔，食埋飯就翻酒店

第二日就仲未決定好去阿蘇火山定高千惠峽
我係坐交通公具唔係自駕，所以我想問下各位
坐交通公具的話，別府去阿蘇火山方便定去高千惠峽方便啲？

第三日
係博多去熊本，再由熊本入上天草市睇海豚
想問下上天草市有冇啲好食嘅餐廳，因為都想去果度食lunch
最好係食海鮮
同埋值唔值得入咁遠去睇海豚

第四日
就係博多坐JR豪斯登堡線，去豪斯登堡
夜晚就出返長崎睇夜景再翻博多

第五，六日就係福岡唔同嘅城市玩
想問下可唔可以一日之內去福岡市同門司港？
因為7點幾先飛所以最後一日就想去佐賀Outlet/福岡縣入面嘅Outlet
有時間就去埋太宰府之後係果度直接去機場

希望大家可以解答下小弟嘅問題

推呀

補充一下

小弟打算第二晚都翻別府住
但會視乎第二日去阿蘇火山定高千穗峽

幫推

鐵路撚應該會幾鍾意呢個行程
日撚日都可以搭半日車

高千穗同阿蘇都難去
高千穗唔揸車好難入 別府撘車去要四至五個鐘
別府去阿蘇都係要撘三個幾鐘車
天草都不太方便 不過你第二日去長崎都叫順路 可以係天草撘船去 不過都係好耐
建議你Plan過 咁樣撘車好辛苦

咁如果去火山但唔睇海豚有無得諗？
不過去火山果日住阿蘇或者熊本
咁又會唔會好啲？
因為高千穗同阿蘇火山是但一個我都想去

六日五夜 去阿蘇 高千 哂時間

請教一下
別府 阿蘇後唔直接去熊本要返博多再去熊本???

但呢兩個地方值得去喎

1日 豪斯登堡/長崎
1日 別府/由布
1日 門司港+小倉
半日 福岡周邊可以能古島/海浜公園/太宰府

唔係自駕 哂時間 搭車去到都大半日

我真係唔知呢兩個地方點樣玩一日
所以我先想去阿蘇或者高千穗
因為呢兩個地方又有得玩又有景睇

如果神咁早出發會唔會仲有半日玩？

其實我想去阿蘇係見有得騎下馬加有得坐熱氣球
而想去高千穗係見可以划下船睇下景

但其他城市就好似無咩嘢玩同無咩景睇

阿蘇火山留1日,值得的

依家阿蘇好似無得直接去熊本

我有諗過第一日一落機去咗阿蘇先,係溫泉酒店hea下
等二朝上火山玩，玩完就去福岡check in
係福岡嘅酒店附近嘅景點行下順便食晚餐
跟住一日去別府/由布院 再有一日去豪斯登堡/長崎
之後最後一日去門司港+小倉同Outlet
最後半日去埋福岡是但一個景點(可能係太宰府)
唔知咁樣又係誤可行呢？

上個月啱啱去完

高千穗個trip 出發前兩日被取消 因為無咩人去

阿蘇火山住咗兩日

可能之前地震問題 無咩遊客

無咩好玩

去阿蘇火山口

封咗

睇唔到咩

可以唔使去...

建議你可以去別府大分玩啦 博多都多野行 志賀島不了 能古島無去

騎馬 仲有 熱氣球果d咩都無得玩？

好老實 係荒地都騎馬 完全唔吸

好老實 係荒地到騎馬 完全唔吸引

今年4月果陣
高千穗自己坐車去

坐果架巴士的確幾正
睇沿路風景超級正

不過自己坐車就睇時間
要好早起身
值得去嘅

預計用半日坐車就差唔多

住翻阿蘇或者熊本會方便好多
而家熊本有巴士可以直上阿蘇 兩至三個鐘左右

呢兩個地方都可以玩到成日的
D景都唔錯
我個人幾鐘意門司港個種feel

佐賀 廢墟一個 唔洗去
高千穗就記得預先check 定天氣

巴打你係邊到坐巴士去高千穗？

門司港 正丫 星期六日去 又熱鬧 租架單車 可以踏埋過下關
不過唐戶市場D野食其實幾普通 當見識下

唐戶市場無築地咁好？
我想問下唐戶市場有無海鮮燒烤食？

唐戶市場入面 街市一檔檔 放哂d壽司刺身出黎 俾人買 野食幾平 可以試下 不過唔好expect係美食
印象入面冇乜燒海鮮

可惜我女朋友唔食生冷野
唉
踩單車車佢周圍去就ok

有無得再具體啲？

如果係阿蘇住一晚的話
果邊啲旅館或者溫泉酒店通常會係山上邊定阿蘇站附近？

居然唔去由布院

樓主plan行程之前有冇做過資料搜集
第一日就算
第二日由別府去阿蘇/高千穗 ，仲話想去半日咁少，你搭車來回都冇半日啦，同埋上年地震前都仲可以搭橫斷特急由別府經由布院去阿蘇，但地震後冇記錯阿蘇果段JR仲未通返車，阿蘇火山又封晒，唔知你去嚟做乜
想去天草睇海豚，我咁啱三月去完，由博多出發去熊本轉a train去三角再轉船去松島港，基本上係set好晒嘅行程，跟住搭車船就得。去到松島港有公司係搞睇海豚行程，可以係網上預約左先，會平幾百yen，睇海豚來回要個半鐘，睇就睇十五分鐘，不過就真係好多海豚，自己衡量下值唔值，想知多d睇海豚資訊，可以睇呢篇

我係search過佢有JR去阿蘇站我先決定去阿蘇火山

但問題係我上到山已經係1：00
我唔知騎完馬仲有無時間玩埋熱氣球先落山
如果無我打算係阿蘇一晚第二日先再上山玩埋熱氣球
之後再出其他城市

btw,個網真係有用
唔該晒

有無人有去阿蘇火山嘅相關經驗可以分享下

阿蘇火山艦車旁已經有旅館

同問六日北九州
下年4月尾自駕遊
2揀1 由布院定黑川？

草千里 騎馬暫停咗 唔知咩事

你要去其他農場

熱氣球係另一邊

你鍾意嘅話 可以搭直升機添 先畀入場費再逐樣收費

山景靚 但係我就覺得無需要搭上去

我就係旅行鍾意大自然先去阿蘇

佢啲山景係係好靚嘅

但配套真係麻麻地 而且真無嘜人氣 上唔到中嶽 真係有少少後悔去咗

其實高千穗值唔值得去？因為無論搭車定自駕都有啲遠，划艇果度望落地方好細...

其實去高千穗係想划艇同食高千穗牛
所以都想去
其實一直都係高千穗同阿蘇二擇其一
我同女朋友多想去下戶外

由布就算唔浸溫泉 個條溫泉街都係可以行好耐的
別府去曬8湯都要半日 不過個人覺得有d搵笨

小倉去一去小倉城可以兩個鐘
門司港行下食下飯都玩到3-4個鐘
如果去埋下關都可以玩到半日了

而家熊本係搭唔到JR去阿蘇 別府就可以
想係熊本上阿蘇就一定要巴士

自駕就去黑川啦
搭車難去 人又少d

大分去阿蘇
搭九州橫斷特急

而家阿蘇BOY行返呢一段添

阿蘇個火山開番未？

上到吊車站就止步

咩都得無得

阿蘇boy轉返行阿蘇啦？
我三月係門司港搭

今個星期五出發去6日 留名

下星期見
但果邊好似打風

出年3月去15日
仲想去騎下馬，但好似負評幾多

好似已經無左

想問下大家
溫泉酒店一般係咪唔比寄存行李？

9月去
諗緊點去別府好
溫泉旅館又想放係最後，但又趕唔切返福岡（12:55）
回程機走
放第一日驚去到晏 浪費左半日

屌
落緊暴雨
好似好嚴重
唔知去唔去到

草千里已經無得騎馬

巴打自己去？

久大本線全線運休，呢幾日去由布院嘅自己執生

唔係呀
我依加好擔心去唔成

佢依加停到得返宮崎同鹿兒島

係邊到有最新消息睇

我聽日0735 機

唉

高千穗峽唔係自駕就算啦
上次去黑川->高千穗峽->經久住高原去由布院時間都係啱啱好
靚就真係靚但划船個位好細

姐係划兩划就完？
我覺得今次啲雨咁樣落法去到都無得划

由布院之森 由布特急都停駛
唔知要幾耐先整得返

我6月去

停咗

遊客都好少 唔知有無關係

借post問岩岩打風影響北九州幾大？月尾應該回復正常？

你預冇咁快
如果天氣一直唔好嘅話
由布院可能要經大分去

諗住係久留米轉車去。。。希望搶修好

聽日飛
取消去由布院

係咪好多鐵路都停晒

咁呢段時間九州嘅JR係唔係都會繼續關閉？
同埋係咪好多景點都會關閉？

同是天涯同路人
巴打係唔係搭Hong Kong Express

Yes
你0735???

過去食下拉麵算

係呀，但我下星期一先飛
真係黑仔

想請問下 而家熊本城未復修好
咁熊本仲值唔值得去？

星期一都有機會開番晒啦
除左由布院個面

我都係係福岡市內食下野算

same 星期一

7:35？
我個plan完全打亂哂

Me too

知唔知仲可唔可以揸車去黑川

你呢個行程
自駕都覺得趕趕地

咁多人7:35
唔知點玩好

我覺得別府唔值得咁樣哂時間去, 無乜特別哂睇
而且你又唔埋由布院(咁近)

阿蘇係一個幾靚, 幾壯麗嘅地方, 唔係淨係去火山
草千里, 大觀峯觀賞/行下草原都好靚, 好舒服
但你唔係自駕, 比較難去

高千穗我都幾鐘意, 有個瀑布, 峽谷幾靚, 划下艇仔, 好有大自然Feel
但地方唔係好大, 一日會浪費左

你地全部都星期一？

係呀

其實依加個天氣我應該唔會去由高千穗
我都想第一日去由布院但時間唔許可
不過我諗依加台二日應該去由布院

打飛機巴打你到未呀
你報下平安啦

日本每天都報福岡水災

如果揸車，你預備改行程。

志賀島

九州南部？

我諗住唔去
唉

係福岡

你啱啱到？

本身同女朋友都準備好月尾去 溫泉旅館嗰啲都book好曬 機票又係
之後仲book左機票係鹿兒島飛大阪 好sad啊

訓緊教啦

聽日去門司港同唐戶

今日上福岡塔

有冇巴打 一齊食飯

大城市冇乜事，係細果d大鑊，例如朝倉市，寧靜小鎮一個，而家水災浸到...

我唔去啦當跌咗錢
打算返part time搵多小小錢8月再去

由布院d溫泉旅館點

由布院冇得直到

要轉架普通車

用pass 劃位個時個職員講

其實只係陰天

同埋得朝倉水浸
姐係去由布院/別府個面麻煩d

依家九州仲打緊風？
係咪有好多地方水浸

由布院溫泉正

尋日北九州市暴雨，而家加埋死左十一人了

冇

想問你地去九洲係會book定定到時搵地方住
8月中會去10日 不過想即興咁游覽吓

有無今個月準備去既人 有興趣開過tg group一齊傾 交流下?

梗係book 定

正wo 巴打

巴打魔法師wo
自己一個？

我都係鳩行

熊本阿穌又去唔到

同老婆去